晚晚都要整番杯熱辣辣既三花朱古力☕

坐係凍冰冰既客廳，一路飲一路上連登，爽啊😂

識飲一定飲阿信屋既瑞士小姐

呢頭冇759,只有間百佳賣三花😂

個市跌到咁仲有心情飲

百佳兩樣都有

係，等我再搵下先😙

算啦，財散人安樂，再搵過唔駛愁😉

lm